美軍事記者：殺雞敬猴，制裁14人大常委副委員

“Kill a chicken to scare a monkey” is a key element of CCP strategy aimed at influencing the United States. Don’t fall for it. CCP is evil

good

連登 : 唔識 , 制裁呢啲人無用

ccp 最怕死

真係好難講，呢幫玩鬥爭玩到入骨髓既人係唔可以用正常人思維去理解。

monkey 會唔會又比人 話歧視